Twitter down咗

website 同 app都無反應，呢度顯示香港紅咗
所以twitter 暫時down咗?

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

而家又無事

我啱啱都上唔到 掛VPN去返香港又得

依家又好似好返

twitter好番啦！Twitter吹雞

Senator Dick Durbin岀哂聲叫McConnell擺條Act上去，快啲全力同我推呀！！！

記住多謝Durbin，然後好溫柔咁叫McConnell快啲做嘢，唔好提人老母老婆仔女呀！

同時可以推埋GPhone個retweet～